Iphone8plus突然用唔到

點算呀用唔到呀

可能底板瓜左，之前有部iPad air 又係序號 ：不適用，插電腦點整都recover唔到，最後去apple store話壞板換過部

太耐冇更新？

終於用得番
原來太耐冇更新
麻煩哂各位